[教學] 係屋企都做到既簡單飲品

教大家係屋企都整到既簡單mocktail

材料
Raspberry 5粒
Honey 2 Spoon
薄荷葉 幾塊
檸檬 1/8個
茶 250ml (津路都可以)

做法
加raspberry 薄荷葉 mudmud佢
加honey加茶加冰shakeshake佢
吱d檸檬汁係面 搞掂

係咪好簡單呢
有咩味想飲既可以留個comment
盡量會諗d屋企都整到既比大家試下

唔識up影片 可以去我地ig睇下

會係屋企整既整完post黎睇下

普通家庭整一次要80蚊

出面飲一杯mocktail加埋一都要呢個價
但係80蚊你可以飲好多次

好好飲咁

留名

仲有咩味想飲

Ok樓豬 下次見

可以呀 係咪教cocktail會吸引d

出面飲氣氛姐 唔係飲杯野

老是常出現

呢排係屋企悶果陣可以試下

希望可以一個禮拜教到兩至三款

想學整蜜桃味既mocktail

留名
希望樓主教整西柚味既飲品

好 應承你

好 應承埋你

咩搭益力多好飲?

想飲mint 既野 有冇好介紹

可唔可以應承埋我

真係要返去試下先
就整一杯用益力多做

呢杯就有薄荷葉
之後介紹都應該會有

可以